大家不如分享下點忘記前度

大家分享下點樣忘記前度
例如用幾耐 點樣由愛變憎再變到who fucking care
期間點樣對待追你既人或者你中意既人

係咪好唔甘心 好唔捨得 又愛又恨
一靜落黎就會亂唸野？

拍左2年半 4定5個月放底
識多d人 世界很大 自我心態最重要

有冇試過死頂之後崩潰左
崩潰完之後會唔會好得快左？

一定好唔甘心
但宜家要同多d朋友傾
做gym 操fit!!!!!
旅行 邊都好

但你個名唔似放低曬

想聽下女仔經歷

你地點樣去重新接受第二個？

係咁同朋友傾，傾到自己都覺得煩
就好易放低了

會唔會有愛得最深 又傷得最深既case分享

如果無朋友咁可以點。。

工作 運動？

運動應該幾有用

我EX 係我第一個男朋友 拍拖拍左6年幾正式分手
原因 佢偷食 食我最好朋友
我以加男朋友同我一齊之前佢係我朋友
一齊左先知原來佢一直中意我 但唔想乘虛而入做仆街仔所以一路無追我暗示都無
只係默默係我身邊 我以前同ex鬧交仲會問佢意見作為男仔覺得女朋友點氹你先好 (唔係收乒唔好鬧我 我地從來無flirt過)

我放得低我ex都係因為現任個時真係好好 我未知佢中意我既時候其實我都已經中意左佢 係俾佢對我好而感動

利申 佢唔係水泡 我地黎緊3月拍拖第四年

SORRY 1999

好勵志 好好珍惜呢個男仔
偷食身邊fd真係好仆街

最仆街既係當時我得知呢個真相既時候
係我同我ex講緊電話 佢同我講
而當時我個位最好既朋友係我身邊
前一秒仲我同緊 我陪你去佢屋企搵佢啦有咩事有我陪住你
個心當時係被撕裂

頭1個月成日諗住佢
不過一定要有個: 我好想放低既意志
跟住搵人傾
一定要搵d屌得醒你既人 唔好搵d比on9意見既人 eg唔好唔開心啦
喊左2次狗屎咁 醒醒地
加上係咁睇高登分手post 明分手係自然既事
明大家係唔適合先會分手

同埋玩左soc 識左好多人
發覺ex唔係有咁特別 珍惜下自己仲好

唔係因為崩潰而醒 而係成長
知自己都有唔好要去改

名唔關ex事 而角色你調轉左

以為自己放低左同左第二個一齊 兩個都對我好好 超級錫我 但係兩個分手原因都係話自己唔夠好 到底我有咩問題導致兩次分手都係呢個原因

利申佢地都成日話我多兵 關事？求巴打解合 我唸起兩個其中一個都會喊

時間總會令你忘記一切 時間先係最緊要 其次係心態你係個段時間消沈做爛泥只會令你更加難忘記

嗯 心態都好重要

因為動過真情所以唔會忘記,烙印會一世跟住

散左三個月

留名學野
估唔到咁快又要經歷多次

烙印會令人成長 只係宜加仲痛緊 未唸到野

學吓嘢先
散咗就嚟一個月，雖然有時真係會諗起佢個心銀一銀。但已經比一開始好咗好多（自我感覺良好 ）

分享下

幾日前先出完街睇埋戲
但尋日就話分手
嚟得太突然
一句感覺唔同咗就可以抹去所有野

搵下一個

心態最重要

Detail

唔係話唔可以喊
如果你覺得喊完舒服啲就一次過喊哂佢
但完左後要識得收拾心情 重新出發

好似放低但近排諗起又有喊

Keep住痴住班朋友
玩多啲唔好比空間自己有時間諗

心態好重要
有時唔需要刻意去做
慢慢你都要放手
有d 人離開左，記住感覺只會令人更痛苦

利：拍拖3 年，分左年幾，用依年幾去感悟

留名學嘢

望住中意緊既人忘記唔到前度仲要咁痛苦真係好難受

我都係拍左三年 未分 但黎緊星期四出黎和平分手

掟去資源回收筒

其實唔洗特登放低
一個容器咁大 呢d咁少份量既事都唔會佔好多位姐

拍左十幾次拖，每次分手後都有種放下心頭大石自由自在既感覺，諗反轉頭其實咁多個都唔係我真正鐘意，真正有心跳感覺個三位我都只能遠處欣賞，默默係身邊守護

等時間慢慢過
不停做野等自己少d時間去諗
不斷提自己放只會更加放唔到

初戀拍左年幾
差唔多兩年都未完全放低晒

其實唔洗逼自己放低
換個心態諗一齊開心過咪得
就當去咗一次好正旅行咁
間唔中回味下諗完咪擺返入心底囉

分手有成半年 仲係爛泥一個 好難忘記

去識多啲人，傾多啲計。會易啲忘記。

部分女人好鍾意好快搵個水泡拍
咩人都得 係仔就得
睇到諗到就嬲

十一個月重未放底

用左兩年幾去放低

以前有關佢任何野都唔想望到
到依家覺得無咩感覺
先知自己終於放下了

有。但比人問起感情事就不停loop 加上太hurt啦 識到好似岩自己既人 好怕又揀錯人

用兩個月完全變到無感覺
佢夠賤夠自私夠柒夠條件差就好容易架喇

半年個陣仲係好頹，而家諗返起真係覺得自己咁傷心真係好on9

兩年幾 拍左幾耐？

唔夠大家慘
都係唔講了

六年
最後帽事
依家半年過去
兩個月到果陣放低好多嘗試同其他女仔發展
最後都一齊唔到 發現自己真係再唔可以認真拍拖鐘意一個人

近排又諗返
依家聽緊crying in the party

唔忘記 唔放低

忘記唔到

忘記唔到，宜家仲日日睇佢Ig,Snapchat

Yes...真係好難再想拍拖 怕付出冇結果
同其他女仔拍拖發現 原來唔鍾意就係唔鍾意就算放低rx
雖然我知佢冇拍拖 但係心入面好忐忑
唔知仲搵唔搵佢 但心入面仲愛佢
唔知佢點諗..

留名學野

你朋友覺得煩姐

拍左個幾兩個月
散左兩年
已經冇再聯絡
唔知對方近況 只係間唔中聽過朋友講少少
雖然冇再中意想係返埋一齊
不過總係忘記唔到佢比我既感覺 彼此既回憶
好想向前行
但做唔到啊 兩年都做唔到啊
點解只係短短個幾月都可以咁難忘
停滯不前既感覺好辛苦啊

分左手之後見佢del唒相風流快活
自己就日日頹廢青年
個下覺得好唔甘心 明明對方做錯事 點解要我傷心
後來搵朋友出下街做自己中意嘅野
溫下書翻下工 有咁忙得咁忙 就慢慢無再記起呢個人

我
拍五年被分手，係好辛苦架啦

最快方法一定係下一個
唔好理係咪當左佢水泡定點
因為你自己都唔會分得清你其實真係中意佢定當左佢水泡
但你一定會recover到同成長左
然後繼續浮沉

藏在心底詩意,那用忘記？
偶爾細味也無妨

没法忘記

最主要都係等時間過 之後去做下d自己鐘意做嘅野 搵番自己嘅目標同興趣 慢慢就會發現其實自己無左佢係絕對唔會死同時都發現大家都有好多唔夾嘅地方
不過我差唔多要2年先至可以忘記佢

初戀散左一年...
幾個月前試過同第二個發展，點知對方當我水泡
嗰幾個月諗返都覺得戇鳩，有好感就同人一齊，諗住一嚟可以忘記初戀二嚟可以過新生活... 不過散左都冇話太唔開心，始終經歷唔多了解都唔多
反而初戀仲未忘記到...

其實我係入嚟學野的

感動有用咩？d女仔唔係話十萬份感動不及一份心動咩？唔愛就幾時都唔愛既咩？

拍兩年幾
真係無諗過自己會咁執著一個人
分左手開初諗番起佢啲野 真係又愛又恨
到依家真係無咩感覺或會心微笑一下

我諗動過真情啲野係忘記唔到架啦
不過放低左唔會再多諗

果排係咁番工打機咁去習慣無左佢
雖然本身好想搵另一個咁樣快啲放低
但做唔到
最後依家個人都好摺

如果主動想分手 又放唔低晒可以點

我都同你一樣 兩年幾最後帽事
我都未試過咁過執著……
加加埋分手果陣無工番
用左年幾忘記
因為同佢住得好近
呢年幾見都見到佢換左3條新仔

留名
半年都未放低 仲要間唔中又諗返同佢啲回憶 好辛苦

忘記咗前度 所以依家A0

Same

復合過幾次 最後一次發覺已經唔同感覺 對方唔珍惜 唔值得去留戀 慢慢就放低左

點睇十萬份感覺不及一份心動？